香港人

加油

有個細路女 係灣仔警署條天橋到叫「香港人」
我地就叫「加油」
多謝呢個細路女 一直叫唔停 增加我地嘅士氣

多謝你 小妹妹 你做左件好偉大嘅事